Inderdaad, het was mijn eerste liefde, en had alle toewijding en passie van die passie.
Hij had een kleine onafhankelijkheid en we woonden twee jaar later samen de dood van mijn vader, stiekem samen slapen.
"De inmenging van familieleden die, zonder ons echte sensuele te verdenken geslachtsgemeenschap, gepredikt over wat de wereld zou zeggen, & c., bracht me ertoe een gouvernante op zich nemen, waarvoor ik de geweldige instructie had ontvangen van mijn vader meer dan volledig gekwalificeerd mij.
Ik zag de redelijkheid van dit, en dacht ook dat het waarschijnlijker was om de liefde van Henry te versterken dan anders.
Maar het afscheid was een geweldige proef.
